[認真問] 聽朝會唔會有外國記者嚟睇扯旗禮？

以前不嬲無留意七一升旗所以唔知

但如果有外國記者既話，聽朝d驚狗就唔敢亂嚟